覺得自己成日好似聖人咁

求屌醒

巴打睇完邊套av,拋個番號黎睇下先啦

唔係... 我係指如果見到有啲嘢自己可以 幫到， 就會想無啦啦跟到尾， 唔關我事都會太上心

即使唔太關我事無咩利益衝突，唉我都唔知自己講啲乜嘢

This World Today Is A Mess DONNA HIGHTOWER

一明你講乜 不過呢個世界唔係樣樣野都可以畀你控制到 隨心啦